{
  " الأوراق": [
    {
      "question": "هل تعتقد أن التدريب يمكن اعتباره خبرة مهنية؟",
      "options": ["نعم", "لا", "محايد"],
      "correct": "لا"
    },
    {
      "question": "في السيرة الذاتية، ترتيب التواريخ المذكورة هو:",
      "options": ["من الأقدم إلى الأحدث", "من الأحدث إلى الأقدم", "مختلط"],
      "correct": "من الأحدث إلى الأقدم"
    },
    {
      "question": "أين يمكنك ذكر الشهادات التي حصلت عليها؟",
      "options": ["التكوين الأكاديمي", "التدريب الإضافي", "المهارات الحاسوبية"],
      "correct": "التدريب الإضافي"
    },
    {
      "question": "هل تعتقد أن سيرة ذاتية واحدة يمكن أن تكون صالحة لجميع المناصب؟",
      "options": ["نعم", "لا", "محايد"],
      "correct": "لا"
    },
    {
      "question": "للحصول على مقابلة عمل يجب عليك:",
      "options": ["ذكر شهادات ومهارات كاذبة...", "أن تكون صادقًا وواضحًا في أوراقك", "محايد"],
      "correct": "أن تكون صادقًا وواضحًا في أوراقك"
    },
    {
      "question": "هل تعتقد أن رسالة التغطية يمكن أن تحل محل السيرة الذاتية؟",
      "options": ["نعم", "لا", "محايد"],
      "correct": "لا"
    },
    {
      "question": "اختر الترتيب الصحيح للأقسام التالية في رسالة التغطية:",
      "options": ["أعرف نفسي، أعرفك، لنلتقي", "لنلتقي، أعرفك، أعرف نفسي", "أعرفك، أعرف نفسي، لنلتقي"],
      "correct": "أعرف نفسي، أعرفك، لنلتقي"
    },
    {
      "question": "هل يجب عليك ذكر معلومات عن الشركة (تاريخ الإنشاء، مجال النشاط...) في رسالة التغطية؟",
      "options": ["نعم", "لا", "محايد"],
      "correct": "نعم"
    },
    {
      "question": "هل يجب إدراج صورة في رسالة التغطية؟",
      "options": ["نعم", "لا", "محايد"],
      "correct": "لا"
    },
    {
      "question": "يجب إرسال السيرة الذاتية ورسالة التغطية بصيغة:",
      "options": ["PDF", "Word", "JPG"],
      "correct": "PDF"
    }
  ]
}
